你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

冇人識？

接下龍都好啊

得不到 也總算跟你一剎曾美麗

愈諗愈係無謂呀巴打

咁易就唔會有人為情所困喇

好東西 留下我怎麼去克制